[曼聯]每年4月1日IG FB懷念基佬榮刷存在感堆撚屌好煩

真。死基佬有咩好懷念
光復香港 時代革命